
                      Es una peli de hace 80 años. Pero eso no quiere decir que sea una maravilla. Entonces hubiera sido del montón y eso es lo que es ahora, con la salvedad de su originalidad. Mi bisabuelo hubiera echado algún bostezo y a mí me costó contenerlos en algún momento. Le doy tres estrellas por haber tenido ls huevos de hacer una peli muda y en blanco y negro en esta época de superhéroes absurdos y pelis sin más sentido que ver a sacos de músculos dando brincos con mallitas apretadas. Pero comparo con, por ejemplo, El Maquinista de la General y está a años luz. Más que los 85 que las separan.
        
            